分左手喊唔出 解決方法

食粒中國制tear gas
包你喊得出

-.-